[問題]點解要唔好意思？真係好奇怪，明明係爭吵緊香港人未來既幸福同安定，做咩要演繹罪人？咁就會多幾十萬人出黎衝？

將來歷史就真係可以張錯就錯話示威者係罪人

要和平仲有好多方法，本身市民已經係受害者，仲扮咩罪人？要搞事就徹底d，宜家冇人唔認同示威者(唔計d自私精，刷鞋狗)，欠既就係贏唔贏到，香港人懦弱自私又跟風，佢地最緊要係示威者贏唔贏到，要贏呀！